點解啲女人總係鍾意撩完人就呻無純友誼

引完人曖昧就一腳跋走人再呻無純友誼

ki....

因為毒撚好恐怖
連女人同你講句野都覺得人地對你有意思

tl

依個程況下就算鳩鷜啦
講緊真係撩人嗰隻

因為條女很清楚收兵好過嫁人

Btw flirt人又唔洗成本，你懂的

好似你成日撩我咁

痴撚線打錯晒原來

咁就咪懶清高啦

Party with tl?

你係鼻屎？

今次終於有份笑

撩都唔撩肥仔

巧合地tl

唔好笑

you know what..

我特色黎

1-1=0

唔係講笑

分身bam

我揸住到個屁臭到冤

食咗屎嚟？

唔係個個都食屎痾飯

Where funson

5關你事

善良肥仔

你好臭

5 sick kui

起咗u底底

笑吓啦
陣間佢又嬲

想俾你捉住我手仔

認錯人？

點撩發先

reported

你好得閒牙

香噴噴

鍾意讀biomed嘅巴打 一定好靚仔

再嘈餵碗屎你食

唔想再温豬

借啲椅主動send相畀人睇但影埋波同腳
唔覆又問點解唔覆以前唔係咁捨得我咩好多唔想再慢慢打

雖然我係靚仔但係我唔是gay der

你個鼻壞咗啊

我係就得

你個腦都壞咗啊

你太上心,互flirt又唔放感情先好玩

啱啱食完

乜得咁年輕

你個身壞咗...

肥仔都有勇氣出櫃

-.- 賤格！！！！！

唔關我事

u ocfood

絲打...

king of 嘴gelgel

你自己壞又屈人壞
壞壞唷～

Kol?

同連登仔好有代溝

轟都係賢賢地

呢個好笑

ko嘴

笑啦，我都笑住睇D弱者俾我嘅留言。對於我嚟講，每次同人講嘢都係做緊一個social交流嘅實驗，改善自己係我最喜歡做嘅嘢，歡迎成為我嘅信徒。

助長條肥仔做乜

Gel

我企有道理果邊

我個人比較有幽默

取其字頭

Ko口

肥人講緊無道理

你個樣仲幽默

你夠係肥人

八婆！！！我要斬撚死你！！人黎！！

我瘦

你得兩隻手指夾唔穩把刀

55😂👌

減肥好辛苦

毒撚:
個女人同我講嘢=鐘意我

我都想比人撩

屌都話依個case唔計又拉落毒撚度
根本無人想討論毒撚

欣宜都唔減啦，放棄啦

bot bam

好樣衰

想下啦

同你一樣

已減完
所以唔會容許肥返

得罪你？

多d pm我就唔會

屌你老母

哦係咩係咩

係

有無女朋友啊你

ok +我tg

哩個真
(屌你咪貼嘢食)

喂俾吓面好喎
毒撚唔係人牙

吾系牙

減乜呀
減完咪又係咁
食野啦

咁就最好

吖你今日貢撚搶口
想撩交打？

減肥好辛苦 然後keep仲辛苦

你知唔知

炫耀黎架 因為豬扒撩極人都只會係純友誼

減完我就會變靚仔

係地底泥

想媾仔

餓到瞓唔到

死八婆 ! ! ! ! ! !

我知我唔知

好靚女

你唔係信咗啲人話肥仔係潛力股呀！！
呃人架傻仔！！！

食個杯麵先啦

考慮吓樓豬

咁算

你試吓再講多次 ! ! ! ! ! ! !

我寧願打飛機！

唔好安氣

屌你老母牙我

其實我知

講到你有得揀咁

肥個時你係個肥柒頭
減咗肥你只係個瘦咗呃柒頭咋

唔好嘈醒佢老人家

點解要識穿我

咁就好

我係食屎呵屎...

收皮先

唔好講個屎字。。。

唔收 我唔

收

毒撚有冇可能逆襲反撩番d女仔

肥到收唔到

我想做軍師
利申教過人媾女 衰咗...

會傷到善良肥仔？

傷到樓主

ok咁聽日仙

樓主咪善良肥仔

u=樓主funson

U 都係善良肥仔？

講起就想痾。。

你想我祝福你？？

你過唔到聽日

我痾完屎磅都重咗3k...

食得多自己煮嘅生蟲啫

0152

求吓你唔撚好🙏

臭雞係咁
自己有男朋友都周圍撩人
幾時仆街死

29號

me善良no肥仔

人生比利

想睇

你好似比利咁黑

咪就係因為靚女先一撩就引人曖昧再出現非純友誼law
越靚女越有咁嘅能力，你試下豬扒點引人曖昧？佢自己ff 就有嘅

我新春好運王

正正常常r flirt都得嘅
不過隔住個moon想攞下虛榮感啫

冇煮好耐

U 肥仔

鬼有撩人，係你自己死都要痴埋o黎
禮貌上回覆你一下就當有意思 都戇鳩鳩

收嗲啦咁你就 話緊撩人嗰啲啊

我同個女仔fd傾多兩句，佢就無啦啦同我表白，係好認真嗰隻。
轉個頭即刻block左佢，我同你講，女仔之間都冇純友誼呢一回事。

死tb心理都有啲問題
但個post係講主動撩人又主動呻嗰啲女人

收兵

呢個真
毒撚成日幻想啲女冧佢
無啦啦表白都痴線架

無錯，傾左一排無啦啦潛左水？

呻完咪再多d兵俾佢玩

因為女人唔係傻就是癲的 這是常識

呢位師兄心水清
根本人地唔係撩任何人
只係普通講野就話人撩
跟住溝唔到就周圍唱條女四圍姣人收兵
諗住幫自己挽回面子

冇事㗎，愛昧除咗時間外，冇其他investment

屌煩唔撚煩話咗唔關毒撚事
講緊條女一次過flirt幾條仔主動send腳相又姣聲錄音又曖昧說話嗰啲